---
templateKey: post
title: Cheffe à domicile
slug: 1-cheffe-a-domicile
menu:
  - image: img_9825.jpg
    plats:
      - plat: Velouté glacé de concombre au piment doux, aneth et sumac
      - plat: Crème d’aubergine brûlée, focaccia maison au romarin, tomates confites,
          ricotta salata
      - plat: "Feuilles de blettes farcies d’un risotto au citron confit, fenouil
          croquant, crème au persil, citron kafir "
      - plat: Champignons marinés, jeunes pousses, petits pois crus, yaourt infusé au
          cumin
      - plat: Fraises marinées à la fleur d’oranger, shortbread, crème pâtissière au
          basilic, poudre de prune séchée
    title: Menu d’été
  - credit: "Photo: Thomas Jaspers"
    image: dscf0065.jpg
    plats:
      - plat: Radis multicolores marinés, tartare d’algues, sarrasin grillé
      - plat: Gravlax de lieu noir, jus d’agrume, grenade et poivre sauvage
      - plat: Filet de merlu, patates douces rôties, bouillon curcuma-gingembre, beurre
          piquant aux échalotes
      - plat: Salade croquante de légumes racine, luzerne germée, sésame grillé,
          vinaigrette à l’huile de sésame
      - plat: Mousse de pamplemousse, suprêmes d’orange et mandarine, tuile au sésame
          noir, réduction orange-safran
    title: Menu d’hiver
---
#### Flore prend en charge votre repas chez vous de A à Z, des propositions de menus au rangement de la cuisine.

*A partir de 65€ hors taxe par personne, minimum de 8 personnes.*